黨鐵停駛，大家唯有係彩虹開始做行路撚

由彩虹站開始，大家可以和平理性咁行去遊行出發地點
人太多嘅話可能迫出馬路都唔定

Tui

再推

真心笑撚咗

多行路身體好

無嘢阻到我哋

推

push

彩虹到調景嶺停駛

1:30先開始遊行,12點就唔入去,係咩玩法
係咪即係叫人唔好去
明明有不反對通知書
咁聽日係咪封半條荃灣綫

調景嶺至彩虹全停

呢個世界冇嘢係阻到香港人

Push

啱呀，支持

起身行路啦

推 9個字鐘路姐

唔好阻路 圍捕果陣得番巴士走

想出陰招滅聲？

可以唔向東行

仆街成咁 逼9人彩虹行過去

612 721

出發嗰時行過去啫同埋終點位唔太近地鐵一帶

推到上熱門

行！
成個政府同黨鐵高層都on9

可以油塘行過去 港島線油塘冇停

仆街
觀塘遊行然後唔俾觀塘出

我地要多謝港鐵自發不合作運動啊

由彩虹行返轉頭既係咪會停埋另外半條綠色線？

全力推po
彩虹行過去呀屌你老母黨鐵

將軍澳啲人點出

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

十二點前到

將軍澳綫呀？
不過油塘多狗

油塘/彩虹開始行去遊行起點

巴士

按照黨鐵邏輯
琴日係咪要停晒紅綠藍線

行去九龍灣只係15分鐘

無問題
彩虹去囉

pish

中共怕人多，有衝突場面，陳帆你夠膽封埋巴士

有碼頭去北角

油塘行過去 屌你老母

彩虹站行路

彩虹B出口有巴士 26M 入觀塘
唔想行嘅人可以搭

浴線啲商場多得黨鐵唔少

今日行完係未要去鑽石山, 黃大仙, 樂富 流水式散去?

冇用架阻止唔到

Tui 721 811

塞爆佢

出發都唔好
香港人遲到開嫁得番巴士

強烈建議彩虹落搭巴士
彩虹起碼有10架巴士去到觀塘
3d 101 89d 80x 83x 42c 11d

油塘行去觀塘近D
油塘可以係大本型轉巴士去觀塘
14, 14B;
14X, 259D (貴)

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

跟據過往幾次經驗
人太多逼出去其它路線
班狗係唔會黎主動搞9你

人民日報治港

換咗新身分證嘅手足記得包錫紙先去

油塘行過去會經過觀塘狗屋

Ok

有巴士架嘛

搭巴士啦...
彩虹到九龍灣好遠

屌我搭巴士
同埋我會係藍田落囉

彩虹行去囉on9

Ching ho ball！

推 彩虹下去囉on9

巴士封路，狗鐵停駛，觀塘兵家死地走唔到，去機場

其實點解咁執著跟原本路線行
狗鐵做到咁今日直接去德福行街唔好咩

推
你停交通，我地就將佢變成擴大遊行範圍嘅助攻

行囉，越行越戰意高昂

岩 塞佢老尾

搭巴士

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

又可以做運動 呢排個人真係健康左

講得啱

逼爆東九龍

除左返工

彩虹C 出口，坐巴士11C 直到觀塘

彩虹行過去好快姐 腳程快ge半個鐘應該到

仲有好多交通工具呀

搞多次多區集會咪全綿地鐵停晒？

仲有條將軍澳線

怕暈車浪唔敢坐巴士

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！

唔熟地頭嘅巴打絲打
可以去彩虹站 坪石村出口 向啓業村方向行 十分鐘會到九龍灣得寶

去德福megabox行下先囉

可能係trap
防暴一圍就無車無地鐵走
今日大家自己醒水

好多巴打話要搭巴士，其實都唔擔心得咁多
人少嘅話大家行去，唔會塞死條路
如果人太多塞死咗，其實巴士就算暢通都唔會車到咁多人
到時大家一齊落車行囉

好建議

政府真係弱智 停一兩個站有咩用 呢兩個月 個個香港人都唔知行幾多公里

推撚到佢重開

796X 269A 269C

行乜撚 唔識搭巴士小巴？

彩虹至調景嶺全停

彩虹站出，沿太子道東行去

行路撚

就算太子都照行

搭巴士啦

在彩虹玩囉

行住行人路先
塞埋冇巴士入就死

狗鐵其實係咪驚人行路軌呀
停左安全d

咁咪好
大家都無得走
睇下佢拉幾多萬人

九龍灣返工嘅人真係多得垃圾狗鐵

聽日係不停荃灣至荔景
同埋飛站飛荃灣西

sor...296a 296c

一齊行

行龍翔道

搭小巴又得

其實地鐵都算係咁
而家封咗你好過入晒地鐵站先封你
而家打定個底揾路走喇

一齊行啦
千祈唔好行出馬路呀

黨鐵

咪就係，十號風條路爛到仆街都照返工呀

油塘行地鐵站D1出口 由茶果嶺道行過去觀塘都係10分鐘左右

彩虹行去會經過黨鐵總部

支持

多謝黨鐵
響影和你塞運動
幾萬人先做到既效果，佢自己做左

東九龍街坊表示真係好想去觀塘篤魚蛋
咁無地鐵唯有行過去

換咗新身分證嘅手足記得包好曬錫紙先去

唔好帶pay wave信用卡同RFID 員工證去！！

大家今日小心行事，
一黎行入去遠，
走既路亦遠
陸路交通一架巴士裝唔到幾多人
同一roadblock查車

助攻

睇黎有新部署 大家睇路

其實狗鐵係咪助攻緊遊行

做定熱身先

係坪石村亦可搭1a、11b、14、15、16、17 入觀塘

唯有行路去

咁搞咪又迫原本遊行嘅人，圍你地鐵站

陰謀論咁諗，係咪又想出市民鬥市民

全世界同我推依個po
行路去

冇車拾咪行囉，唔通犯罪呀

好快就停埋彩虹😂

要早點行入觀塘啦!

推到狗鐵停埋彩虹

推出

屯門出，唔知巴士有冇改路

咁撚多人我睇吓邊條行人路頂到

岩

幫手擴大遊行範圍，做乜咁有心？

不如轉場搞機場

搭巴士唔得咩

推！屌佢老母

彩虹行過去

可能陣間全部停曬

吊埋港鐵都仲得，迫我行路

港島人想問油塘近定彩虹近

直接入機場

地鐵變相助攻

今日應該多人喇咁

就咁話

要求出停運報告

推到地鐵停曬所有線

推！

彩虹隨便一部巴士都經觀塘.....

係囉無地鐵點去觀塘遊行

停運罰款

我頭暈唔搭得巴士

出不反對通知書 但叫你係屋企行出去
垃圾黨鐵

彩虹站開波咁邊到散先
周圍都無地鐵

行咪行 琴日都係咁行架啦

彩虹人多馬路啦

3公里，15分鐘就到

有無人confirm到港島線過去可以停觀塘站

咁可以行觀塘道啦

變九龍大遊行

手足遊行完記住途步行去最方便自己個站呀

其實岩呀 將個波掉返比狗鐵 大家唔洗嬲 佢封到邊就由個到開始行

頭暈撚囉定白花油

彩虹轉巴士啦 留力打交啦唔該

true...

大家都要座狗鐵 照沿路行入去 理由就係狗鐵封站 無車座

要怪就怪狗鐵自己制造混亂 以後有咩遊行由邊面開始封 就由個個站行撚到去目的地

但行路怕會阻到搭巴士嘅自己友
好仆街呀狗鐵

係彩虹搭3d去觀塘

狗鐵幫大家申請延長遊行路線

九龍東人去觀溏，其它人去東涌

咁住荃灣點出去

集會係荃灣西

流水式集會就大把車啦

就算太陽唔猛都要擔遮擋紫外光
耳仔好易曬黑，最好戴帽遮住

推爆佢
彩虹站見

28818888
大家記得一點前打去表達下意見

感謝狗鐵助攻

停鐵咋嘛
你咁樣係唔令到我驚架
彩虹行入觀塘濕濕碎啦屌
平日行開都長過呢個一倍
係就比啲勇氣停撚哂成條觀塘綫

收皮啦p牌三毛
個個post都洗同一句
想人唔好出觀塘？

無巴士小巴搭咩..

被行 當遊行

啦，冇地鐵搭
如果到時巴士又塞
咁我唯有行路去咋
唔好當我遊行

點解唔係藍田行？

6月以後行路撚post冇晒
今日終於可以見翻

好！今日做行路撚

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對